尖沙嘴街頭舉機影人打架 男子遭打傷搶手機

警員封鎖現場調。翁鈺輝攝

早上8時半許，一名男子報稱在尖沙嘴加拿分道與金馬倫道交界，遭人襲擊搶劫，警員接報到場封鎖調查，將受傷男事主送院治理，暫時無人被捕。現場消息指，事發前有兩人在現場位置打架爭執，男事主見狀上前舉機拍攝，惹來兩人不滿，結果男事主被人打傷，兇徒再搶去其手機後逃之夭夭。

花生友

佢做花生友唔夠專業, 呢D 情況真係唔好光明正大咁拍人打交

買部30pro遠距離影呀麻67